日本人掛公司個logo係西裝褸好嘔心

成班奴隸

有無圖，唔明

即係點？

正wo

哦呢啲章
呢啲章全世界都有人戴 唔係日本專利